[暑期筍工陷阱]，小鮮肉技師踢爆，你問我都答

之前我都開過po啦，有興趣可以睇翻先再問下

依家做緊gay spa，你問我答

依家做緊gay spa，你問我答 ( 2 )

我做個間spa俾蘋果放蛇踢爆左 ，我見到咁我都心驚驚
蘋果搞到到我冇晒收入啦屌佢老母

不過竟然單野都爆左，咁我就爆多啲野啦
有興趣就問，自爆野唔答！

仆街蘋果，打爛人地飯碗

點鮮法呀ching

靚仔大隻高大

同個客做過全套未

做過

一日得兩三個客
生意咁差仲做？

已經好好，有2000-3000

會唔會有核突客(肥老醜）？
你會點面對？
已經賺夠首期？

頂硬上

點入行

點解要講支那話？

你老母係咪畀支那狗後入中出完先生咗你出嚟？

讀咩學校？邊個老師教你中文？

有冇refer 過
賺取佢講過既被動收入

留tg 得閒出黎打個丁切磋下

講下最靚仔個客點嘅樣

上網揾

砌容下你接過既客
比埋分析 thx

形容

又話唔比人屌